廢老連儂牆前堅係打人

屌佢老母

睇到好撚嬲
果位男仔咁大隻，點解要俾人任打
如果打起上黎真係打死隻死肥豬都得

食一拳乜都夠，下次見到呢d 情況唔該一個拍片，其他人用101A啦

被人打個位巴打
記住要堅持落CHARGE(有哂片有哂證據)
唔係班黑警真係會當無事發生

咪撚拍片啦屌 打到暈低都唔岀手阻止 警犬係唔撚會理 擺明夾埋先咁夠膽打人

太勇敢了
點解擋都唔擋

做乜會行去俾人打？

一個拍咪夠 其他男仔幫下手阻止係咪咁難 睇到好撚嬲 點解手足比人打到暈低都冇人幫手？

公子送頭
值唔值唔評論

後生仔邊識,真係要多D 推廣
呢排實好多廢老出黎搞事

睇到好撚嬲
有冇人通知到當事人同議員 有曬證據告鳩佢

其實咩事 做乜會任人打

本來睇完覺得好嬲 心諗點解其他人唔還手 唔撳低個廢老 但係諗諗下如果真係還手 差佬嚟到就會變咗 毆鬥 公眾地方行為不檢etc 一個唔好彩 個廢中 有 暗病就手尾長

可以制止佢
防止罪案係唔犯法
唔好再企定定比人打

又或者咁多個人可以制止佢之後將佢雙手綁索帶

唔好咁撚白痴任人打啦

民意啊!光環啊! 有班傻鳩係好鍾意光環架 好似上次藍絲撐完警成地垃圾 有班傻鳩衝出去幫佢地掃 佢地好享受呢種fb 好多like既光環 獲得成就-最和平示威者

呢個唔會抄車啦 一定要推 比人打記得拎埋片去告佢

jm9真心，睇完唔覺佢同班fd型，成件事直情係on9
第一，佢地成班朋友睇住個fd俾肥撚打都唔㩒住個肥仔，一人一隻手腳都禁到佢啦
第二，個肥仔下下打頭想攞命咁，你地成班還手唔係打死佢嘅話最多咪毆鬥，班黑警都係叫兩邊和解，個廢老都唔會有錢玩法律，如果真係起上來個肥仔輸梗
而家個肥仔俾黑警拉完笑笑口，根本就唔會有事

唔明發生咩事 就算你唔係去還手或者制服佢 點解個男仔仲要去佢前面畀佢任打 on9？

唔好話同路人。推

以武制暴

大家還拖啦 仲諗

制服都得掛 捉住佢

yes而lee班on9 打算用咁嘅手段去同港共鬥

你就知in the long run係冇未來

衰d講句memo紙貼牆都係把撚

得 但係我係諗返起之前有單case 有個賊定乜鬼 畀人制服嘅時候有暗病死咗 然後 搞到俾人告誤殺 要上庭 所以 實際操作上 都好麻煩

我唔係反問句我係真係唔明佢諗緊乜同發生咩事 有冇人答到我佢做乜要係咁去嗰個人前面俾佢打
貼memo我不嬲覺得戇鳩 咁細張又睇唔清楚你寫乜完全冇意義 自high feel

呢個係報左警差佬叫佢地禁住佢
Btw比人打係可以禁住佢防止佢再打
在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

我都睇到R爆頭 咁撚樣唔還手 10尻幾20人圍觀 無人幫拖
呢個乜撚野社會黎?

咁撚打得 同大埔富亨拳王 香蕉糖打呀嘛

如打鬥出於自衞，則不屬違法

捉住佢算 自衛法律上好似冇定義 香港法例好唔清晰的

Youtube睇清少少

仲要打到暈 硬食咁多捶
暗角條肥西啦

忍耐都須要勇氣

向被打個位師兄致敬
被人打到咁撚樣都仲忍到

應該係想用打不還手，且對方先係暴民，去做文宣，但可惜嘅係大台唔會報，亦即係話對家支持者唔會知，所以其實係徒勞無功

貼memo真係史上最on9 嘅事情，貼完對對家係0影響

仲要區區派人去守牆，結果就係俾人打，仲要冇仇報

真係唔知邊個撚樣諗出嚟要貼memo

可以揀禁住佢再用索帶/或者推怇埋牆
起碼等佢唔好再打到人

佢

兄弟點解唔避
好心痛

好心痛

推上報

唔好再問佢點解唔還手，佢已經付出咗好大勇氣，總之大家以後記住要先保護自己

你整張大白布或者整張大紙黏喺埲牆度畀人寫標語寫心聲都好啦 起碼最基本可以寫大啲睇得清楚啲先
memo紙鬼死咁細張 飄下飄下又唔靚 太多又搭住曬睇唔到下底個啲 根本完全表達唔到你嘅意見 多舊魚

和理非既極致
任打唔嬲

最on9 係派人守

用得memo本身就預咗係易唔見會甩㗎啦，唔明咁緊張做咩

講到最尾都係對對家0影響

勞民又傷財，真係抵佢班友俾人打

唔好再吹奏和理非光環
比人打係要還手㗎！！！！！

你 claim 自己用 101A
班差佬會屈你襲擊
得班小朋友上身但放廢中
唔好亂用

放走左啦

傻左咩 咁樣由人打
我寧願你地由佢破壞都唔想睇住你地任何一個比啲仆街藍屍打到咁都企定定唔還手
連儂牆無左可以重建 但唔可以無左你地任何一個

唔好再信法律會制裁到啲廢老廢中

正常2個打差佬最後都係叫和解 依家就硬食 腦震盪就成世玩完訓係床大細失禁 千萬唔好戇鳩鳩企係到比人打 仲有身邊既傻西唔好食花生有2個一左一右去捉個肥仔 都食左幾下啦 已經入到肥仔打人

所以你會忍？你女朋友 父母俾籃絲打你忍唔忍？係咪又驚手尾長 將心比己啦

Cls點解巴打會忍到
睇到好嬲
比呢d仆街打咁多野好唔抵！

成班藍絲打完人拍拍屎忽就可以走左去嚕

同意 覺得咩連儂牆係完全冇腦 圍爐自high嘅玩意
又要用memo紙 又要驚畀人搣
人哋外國係直接噴係牆度 當塗鴉咁

其實俾人打先完全可以還拖 各位巴打下次唔該唔好再死忍 好心up

有樣有片都可以告
巴打睇到既記得告佢
同埋民事追埋佢醫藥費

我只係覺得好無奈 講真如果係我嘅我真係忍唔到

戇鳩 係打既質佢老母閪幾拳就閃啦 仲遊公園行商埸比龜捉呀?

輸撚咗啦已經，話之你貼幾多memo

唔明解會行到咁樣

總之唔好做沙包，至少要避同擋，人多一齊撳低佢唔係問題

屌你老母！睇到好撚嬲啊仆街

如果呢位巴打睇到既
記得
報警驗傷搵議員民事追埋佢醫藥費

真定假
咪撚亂up

仲有記得拎號碼

屌你老母 打鳩人 d廢老好撚興講乜鳩人地暴徒？ 你老母系望真d個死肥系做緊乜啦 呢d仆街 起撚埋出黎 周街貼都要 請巴打告到佢破產為止 庭外和解? 唔告？ 屌到佢老母都爛

正常想引藍絲暴徒打人 佢第一下打完好全部上去圍住撳低肥佬啦 跟住等龜到依家食咁多下真係出事架 會死人架

推

眾籌索償 每拳計 夠條撚樣陷家破產未

咩事 人地都冇覺得自己型

但係佢打人唔係可以點
又唔可以打佢
起碼全部人一齊㩒佢係地啦大佬

好心痛巴打點解唔還手?

大家可唔可以還手叫民意食屎啦 家陣比人恰到上心口呀

而家啲人覺得佢型呀嘛，佢睇cm啦，唔覺得打不還手值得鼓吹

其他人好想幫手阻止 但係藍衫有撳住佢地
我睇到我者好撚嬲 但係真係要respect藍衫自己既選擇

鄺神好似去緊睇個巴打

嬲撚到呀屌佢老母
好佩服位巴打咁高eq
我諗佢企到咁前係想保護啲朋友
不過有下次嘅話唔該唔好企定定
自衛係唔犯法㗎
同埋其他人都應該幫下手
用部手機錄影係唔可以即時保護到俾人打個位巴打
唔洗理咩暴唔暴力
最緊要係保護自己保護好手足先有得一齊繼續發夢

好想保護你

hi錯負皮

唔好諗咩會唔會比差佬屈返啦
大佬比人打都唔還手？
有人拍晒片 至少真係起碼禁佢落地先

good job
對呢 d 柒頭要係咁
唔好掂佢，開cam
佢一郁手就報警

普通襲擊
刑事毀壞
公眾地方行為不檢
實走唔甩

亦俾人見到呢d仆街幾無法無天

唔好講風涼說話啦 藍衫自己決定係依場唔公平既遊戲入面 堅持自己既原則 唔岀一個拳頭 唔俾一個空間人地入 我嬲既同時都只有Respect

食1,2拳已經好夠 咁樣捱打只會令班藍絲更猖獗 因為知你班on9比人點打都唔會還手 而家都唔係要你還手 只係要你制止

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。若引用這條例起訴，撿控官須證明該非法打鬥是發生在公眾地方。與其他較輕微的侵害人身罪行一樣，被檢控的人可考慮和爭取其他免起訴的安排。

佢一開始已打算硬食，還手當然係一個選擇，唔還手其實更難，無論點都好，不指責！

對住呢d白痴我唔會可憐佢，真係打死都抵

比人踩到上心口 都淨係識講respect respect
下次唔只打你 打埋你條女 係咪仲respect呀？

就算唔覺自己型
成件事都on9
光環撚上腦？有咩理由企定定咁比人打

發夢見到警察打人嘅方法通常都係圍住受害人再抽水，用腳唔會用手

睇得出佢係想咁做
食兩拳 拍左片 就禁住個仆街啦
頂咁多拳 睇到好似打緊我自己...

恰9學生哥 dllm死肥撚

冇人知道d廢中有冇暗病 所以盡可能我覺得都係避開佢哋啦 如果冇辦法避開嘅就用 最低武力制服佢哋 可能係5至6條友 撳住佢哋嘅四肢 再上索帶掛 盡量唔好搞佢哋嘅 頭同埋個身 費事一陣出事麻煩

問你一個問題

報警有用咩????

煲爆佢呀 sd晒俾你啲所謂中立親朋戚友睇 佢一問相關後續
記住講番呢幾日警犬放犯既事跡俾佢地知
記住拉番去警犬濫權同示威者唔係暴動呢2個重要point度

然後報警 一定要堅持落charge 同埋記低負責嘅警員或者沙展既no 作後續追究之用

你堅持落charge，有片，
差佬放人就抄埋佢number，公職人員行為失當

下次有片拍左人地郁手先
就可以還手啦
唔好咁on99拎光環企係到比人打

告撚到佢仆街唔該

個撚個咁錫身真係唔使玩啦.

不如回家睡覺好嗎

屌好撚嬲
呢d死廢老 幾時死啊

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

..

新文宣方向

到咁耐都冇人起佢底

咁到最後睇下拉唔拉到條肥佬囉

佢咁做只會令更多藍絲出打黎打義士
令到其他兄弟更加危險...唔該真係唔好咁蠢...至少都要制服佢啦

文宣組

其實應該好難囉講真 呢啲廢中都唔係好用 facebook ig嗰啲㗎喇

sticking a piece of paper on the wall requires someone who can take the beating...poor guy...

if the guy needs to take the wanker to the court we have to raise fund to support him..

Respect 係 respect藍衫既決定
俾着係其他人 個肥佬一早瞓咗係地下啦
我自己係唔希望其他巴絲太過指責藍衫姐

儘量spread開條片 唔好浪費佢既生命值啦
希望起到個更大既回響

勸果位巴打詳細驗下傷好
個頭咁食幾下可以好大獲

on L 9, 你係學校比人打一拳都還手啦，企係度 on99 我都唔知你做乜L野。

你打返轉頭只會變集體毆鬥
而藍屍只會更加發癲打人

不過有一點同意，要保護自己
唔係為俾人打
保護自己可以係拉開距離之類非攻擊行為
亦要提防對方有"架生"，扭鬥可大可小架

睇到好撚嬲
無人阻止仆街 任打 下下重拳打頭
我屌你老母

警察再暴力既片大眾都見過
而家最多咪當你黃藍打爛仔交
食幾拳d淺藍當睇葉問 深藍拍手掌
大佬呀好好保護自己啦求下你地
制止到就制止佢啦嘛
起碼佢傷唔到人先再同佢理論

推到佢仆街

條肥佬係博青年還手
你一還手就等於集體歐鬥
差佬黎到就迫你和解，唔和解會兩個都拉

d屎忽鬼識玩架

痴線，咁撚多人打撚條肥閪都仲得啦，做沙包好好玩咩

條友仲係度？

唉 有堆空account 瘋狂spin

呢個係佢目的 尊重佢 唔好浪費佢付出

點都冇得放兼要落charge啦
如果放走左仇警程度一定爆炸
到時盧偉聰死得仲慘過7婆
有片有驗傷冇得唔落簿 冇得又私了
呢啲唔係之前推推撞撞扯口罩咁簡單
係拳拳砰砰聲啊

屌你老母死肥闣，比著我見到呢啲人唔撚打死佢都起碼要打撚到佢殘廢先啦，明明係佢撩交先，一方面好嬲條肥閪打人，一方面好嬲班後生仔咁多人都唔幫拖

有冇人知位手足而家情況點？有冇事？

佢地告姐 個官唔係傻㗎嘛

你今次打不還手
下次就有手足再被藍絲打，
因為藍絲真係做到“不受傷，不被捕， 不流血”
今次藍絲無成本無損傷， 下次打學生只會更狼

而家黑警就唔提告
好心你咪再天真講法律

佢係好傻 我地亦唔鼓勵更多人仿效

喺度屌佢冇用 件事發生咗 更加要好好利用

明白大家都好嬲 但要記住個世界唔係得連登

希望大家吸取經驗記住唔好再咁傻 如果連制服都驚上身都記住要擋吓 你地受傷我地都心痛架

聖雄甘地係透過捱打道德感召推翻英印架
唔好比人spin 去批評同路人
唔好再分化

求下大家

條仆街打第一拳
已經要一齊捉住即刻阻止啦
好心痛
拉咪拉 有片有證人

藍絲打人但又話自己唔鼓吹暴力

推到佢坐監

好感動。但係唔好咁，我地面對的是無恥的無頼

拍片班人可唔可以upload條高清片去公海呀屌

係會擋，拉開距離
因為唔知條友有冇架生

食屎啦社會渣宰 祝廢老無仔送終 推比全世界知 藍屍暴徒！

嘩屌好撚嬲

屌，依啲先要起底

同之前雨革一樣
搵d黑社會出手先

一定要搞大佢！！！唔該大家每人每日一推
搵律師搵議員幫手！！！
一定要告得入個肥閪！！！
唔好淨係討論個義士咁做啱唔啱還唔還手嗰啲

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

所以佢用刀插你都得？
用下你個閪腦啦傻鳩
佢一拳打撚死你呀
唔擋唔閃 沙包呀？

擺到明亂up啦

屌你老母 你咁大隻就學拉莫斯嗰招摔鳩佢啦

唔好理佢戇鳩又好光環又好，揚出去同報案，雖然我知同克驚報無柒用，但做咗先啦，唔係上網㩒幾個制都懶吓嘩

push 睇到好嬲

屌你老母唔好咁撚傻唔還手啦
班黑警都唔撚會認真處理

如果我喺現場保證佢唔會再咁撚自信

見到和理非到咁真係無眼睇
大佬你擋吓都好呀
肥佬其實講得啱
你比個醉酒佬插兩刀
佢都唔會有事
根本就警黑勾結收order做嘢
都見到放犯放咗咁多日啦仲諗住可以法律制裁到佢？
醒吓啦和理非
如果你堅持和理非你都唔好打不還手企定定比人打呀師傅

被人打唔還手果位巴打根本係捨身成仁！！！

屌，睇到好撚嬲

求起底

佢又唔係警犬 俾人打都唔還拖 on99

條廢老㩒撚愛國就咪撚著朝日啤酒衫啦

事後報警拉佢啦，有晒片，等d廢老知驚，反撚正佢地都係盲撐中架啦

如果條廢中咁好彩被定罪，而後生仔因受傷引致短暫或永久傷殘，例如做唔返而家份工，民事索償佢老味一千幾百萬不是夢

痴撚線
係現場嘅人點忍到唔出手打鳩條廢老？
呢班所謂暴徒原來就係比人打都唔還手
屌你老母邊撚到暴呀？

有咩橋 要佢地付出